最和平嘅時候係選舉嘅時候 所以「止暴制亂」就係要搞多啲選舉 雙真普選 乜鬼都選

推（1/10）

公投法

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）